要人之餘 亦都要車

少人少車 = 和你飛
多人多車 = 大批旅客受影響 焗shut down